有隻甲由係袋米入面，點撚算好

煲埋一齊食 好高蛋白質

生勾勾架

米黎, 生得痴甲由啫

屌呀睇住佢爬黎爬去呀

我睇左幾次都唔見佢郁 應該真係米黎

煮埋 一煲熟

幾十萬卵係入面啦

用依包米煮飯俾你食好無？

成袋掉左又好浪費咁

你煮飯唔洗米？

依袋唔洗了 成袋煮俾你

核突到你呢

見到就一隻
見唔到既

成包唔要得㗎喇
下次擺舊蒜頭落去

屌 老豆翻黎當無事咁放翻包米入櫃

算啦，成袋唔好要
如果唔係你餐餐飯都凝住有陰影

唔係點呀
成袋掉撚左佢呀